[落水狗互咬] 🇮🇹意大利 vs 荷蘭 🇳🇱

開定先
有冇人睇

世界盃決賽週（出局）最強戲碼

巴打點睇？

意大利啦

打和算啦

Me意粉
不過上場輸法國三比一
攻勢都叫做有啲(好似仲多過法國
巴神仲有得正選
今場對有後冇前嘅荷蘭應該都有啲機

大簡今場有冇得出？

死返去睇玩具啦

🇭🇺🇭🇺

上場有巴神先衰過，獨食自己去
完全浪費晒基艾沙

睇足波又得罪你咩

有冇人睇緊？

意粉Possession 67%
Attempt 2

荷蘭好廢 猜兩腳就斷

荷蘭仲未失波

比人壓住黎打

依家六射三中
Belotti暫時踢得好過巴神

今場係咪太夜
冇乜人睇

買左荷蘭盤
未輸波算偷笑
形勢上其實55開 但好多威脅攻門都係黎自意大利

去到埋門一腳前都係
個球單刀比巴神入撚硬

頭錘二傳呢啲巴神冇

荷蘭又拎返d主導權

莎莎